唔係男神 但自問樣冇問題 仲係a0

2字就快到尾
唉點算呀

係咪冇食煙？食煙會遇到多啲女仔，食住煙一齊吹水易識人啲

唔好呀

無圖你話你係陳冠希都得啦

識樓主
中上

性格問題？ 試下主動D

樓主你左定右先

唔好講橫講唔好貼相

抵撚柒死

對唔住囉 毒撚格